希望六點掛八號波,九巴地鐵宣報一小時內全部暫停服務,的士全部要加價一倍

咪撚戇鳩啦